係Google帳號登入後就無法使用搜尋

登出左GOOGLE AC或者關左網路和應用程式活動就冇問題,但開返就搜尋唔到結果,如圖,求解